brainstorm搞地產霸權

[url][url][url][url][url][url][/url][/url][/url][/url][/url][/url]

香港嘅命脈：金融業，其中重中之重，係地產霸權
如果能夠搞死依舊野，我地係。必。勝
但係舊野好難搞，無地，搞mud春？
搞地產霸權嘅方法，可以分為加法同減法
加法係建設平台去搶地主嘅生意：例如airbnb挑戰酒店、網購挑戰商場商店
好處：有利民生
壞處：要好長時間去建立、影響難以大到置地主於死地
減法係直接搞死地主：例如圍新城市
好處：收即時之效
壞處：難以長期維持、影響民生
大家有無其他計仔？